大家可唔可以聽日着黑衫黑褲翻工翻學

話比身邊嘅人知大家唔係孤單嘅

自推一下

我日日都係

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

快啲話俾我知聽日會一齊着黑衫黑褲

我會

可以

中學生

仲返工返學？

仲返？罷呀！
去塞鐵幫埋其他人罷呀！

我手足就嚟死 個個流晒血
全黑 以表尊敬

日日都着！！！

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

罷工啊屌

可以諗住黑外套黑褲黑鞋

利申絲

十月二 全港起義!

又沉底

就算唔返工返學都着黑衫黑褲

不錯

其實並不孤單。

仲返工

出親門口都全黑

仲返？